[I]Puzzle&Dragons前玩家屠寵區[165]

其實撚茶同寵物G刀系咁weak

有d似enako

岩龍刀甘難打

( Show Blocked User - ルナ☃ )

斬佢❗️

收到風tszyin 玩重弩‼️

空戰重弩

點蹲射

😨

呢隻我邊夠打=.=

你唔死咪得

我企外面做啦啦隊

我同你典打牙

驚咩牙

陪禾打埋呢場跟住刷陣迅龍la
老山你地應該唔會想打

整咗把眠
拎嚟玩下先

巧巧挽

想帶大爆g

無天鱗=.=

想打其他野牙

少佐同閃巨頭唔係度矛人curry打難打野牙

禾得g2,來來去去都係果d辣殺=.=

有牙寵打乜都難牙

一齊搬蛋蛋

-.-

駁吾島
竟然打迅龍刀死

一定係你太廢

屌 有垃圾運蛋刀運唔到牙

幾時入黎curry禾牙

ha jor,舊石頂住

佢比我斬中咗

禾搬住蛋刀行得快過你2件辣殺

差一甩迅龍翼刃同d雲膠石

2個任都唔想接

陪禾打多隻迅先

屠迅仔屠到ho moon

😂😂😂😂

自己搬咋我撚住

有事就白仔‼️

你冇搬強裝 搬撚死你呀

你弱智?

禾都知,但差一甩,把刀多50攻牙

食唔到搬運超人🌚

咁行運超人呢

weak

甘我去挖下雲膠石先,反正要用

柯南係搬蛋咩

禾屌牙
一場得一甩

搬完😭

做緊蛋黃哥

有黑絲圖 想貼

想睇

( Show Blocked User - 遲仔 )

突發，教大學生又有新聲明!

對唔住大佬

u淫賤老師？

禾去搵場打老山先,晏d再入過

星期6刀矛人屠寵
成班現充

屠未

食緊嘢牙

屌緊囡

憑你?

srs bsns 有冇人轉隻繼左天照既綠帽嚟
要打大波

好

f5緊 唔見

掛左

直g有料到！
今日唔叫佢g！

法國你根本矛加禾

🤔？？

今日剩返4個鐘

見到有人重拾興趣
番緊工都要支持‼️

放工未

有15條team

開波未

ok開你波

24小時開你波

喊緊 足總迫害我利

屠寵未

無咩
163 739 690

矛

game已賣

咪叫左你地直接打[NS/3DS]MHXX

典牙

星期一2點得唔得閒

上堂牙=.=

未XDDDDDD

上咩堂牙

姐姐黎探下你

關你撚事牙

走堂啦=.=我上3點

好多名牌大學生

姐姐黎探你

走啦臭g

不了

屠龍未

準備好了!

射汁啦望

想開立仔波

G CHI

啱啱先屠完人熄咗機

收到風麥樂彩果邊無人

花園翻生❗️
睇教室先❗️

好彩揀咗遲條
btw啲獎品好似對我無乜用，反正都唔整裝

想打鋼龍

睇左成日少女鹹濕漫 好有藝術感

牙茶牙娜打未

我幫手掉閃光彈

人呢

港奴😭

牙立咁勤力搵酒席錢

😎😎😎搵錢課pad
最近都玩mh覺得對唔住山本😭😭😭😭

pad交比你 我同少佐去撐住白貓

pad冇得救架啦

同利狗一樣😭

好‼️

鐵丁都要企埋一邊

2:0
禾又然錢

已經企開咗百幾日
有無手足幫手睇下幾耐無login

要人開驚係唔係痴撚線。。。

見到有老山團,禾去升一升先

好彩買左利雲特

想屠龍😭🤣🤣🤣

做咩唔叫tszyin同你打

佢咁廢

屌你老味上次幫tszyin打完走撚左唔幫johnson打

好似去左牙立度打野

賴鳩我？

係

OK

重弩好難瞄準 點算

唔好用

3:0
鏝>猁>狗

正常邊會有人想打老山

用r

我連打兩場

我知,所以我咪搵下街場打左先

我之前刷咗勁多場
整刀

已經準備好了

練

撳實R就夠
開放大鏡=自殺😂

No thank you!

用放大鏡要禁多下r先解除

yea 蹲要撳實b xddddddd

無用放大鏡 不過岩岩識快速reload同蹲射😂

Yes 十卜牙茶

😂學埋brave 完跑

個姿勢好搞笑

Brave係咪儲夠就自動？

咩自動

我唔識用重弩😅

自動開

開d咩

開what

佢儲夠係咪會變紅色扣返條氣牙麻

yes

有咩正雷耐裝好整牙

牙祖

小妹而家洗白白，洗完屠寵

冇雷耐典打牙祖

比立囝打

我屌你老母

屌你老母

開未

小薯都要要帶fd升hr

睇埋ali先

打鋼龍？

53-8503-4109-9125
1111

入未
同你打左下位先

好依家入

橙,我仲打緊老山,要等多5分鐘

有啲dlc任打完冇裝咁有咩用🤔

打完出黎

重弩有咩推介

講咗幾多次牙

wa diu
把迅刀升得甘辛苦
老山把太刀一出就280攻

迅龍+螳螂裝

tszyin頭先入唔入到勇mode

迅仔太 斬味多d 會心多d 多1個窿 低10攻

繼續鋼定幫溡升？🤔

迅龍輕弩黎

入到牙 咪狂射

整唔整好,好似幾屌,可以幫手過渡用

鋼啦,反正我遲早都要整

tszyin 套裝出左咩技

咩裝🤔

我咪用緊

做乜咁關心人家

重弩

睇你有無出錯🙄

想笑鳩你

留名待笑

反動+3
破壞王
完

螳螂身？？

係

btw下位夠未

水生獸皮

夠

tszyin 粒咩石黎？？

邊把弩

爆唔到頭係咪唔會出角?

我差個下位鋼龍角

角龍
廢石

我斷左？

鬼知你有無o 咩 打出黎得唔得

我hang撚左機

再黎過

有冇人做緊裝

我做緊愛

是但裝之麻 都無勁石

寵溡做鋼弩

我想升埋把毒刀

有冇位

我比你入😑
唔想打鋼龍

.... 你知唔知螳螂裝個技
有o同無o 差好遠
同埋都唔會入到反動+3啦
鬼唔知你未刷石真係笑鳩你咩

屌牙

呢個組合點打鋼龍

好似反動+2就夠
利申5sick

1就夠。。。

咁其他整咩

睇黎0T似係會吹奏雷狼龍重弩同下位鬼娃既師兄😂

裡會心
貫通蛋強化

我下上G鬼蛙都吹哂

反動+1
痛恨會心
貫up
至少呢3個技要開到
之後就射法

下雷狼龍我以前冇石有諗過整牙，多個洞
但鬼娃咪屈，套野好樣衰，吹唔落

超會達人貫強射法

巧 咁裝整冰套

係囉,我黎痴餐既
唔好當我戰力先

😂 G持

牙茶入啦 -1牙

角龍出超會
超十卜😂

無石就用著螳螂頂住先
所以先問你粒石咩數值幾多個o

睇錯鋼弩

無o😂

牙茶入未😡

粒石就咁反動+4？

nyan nyan

反動 +5 重擊+5

得啦
個身放貫up +8同痛恨會心 +8

黎緊

喂屌 斷曬？

霸左petg個位

😅

屌你個風吹我屎忽😑

撚茶廢到 打上位鋼龍都死

吹屎忽爽到死左😆

俾人吹雞屎忽

仲廢過寵物G

寵物入？
我去街場打埋角龍隻角😑

你用緊嗰把咩黎🤔

鋼

牙娜開牙 禾矛

G鋼龍我死都唔會打

橙

自己去痴街場啦

宜家tszyinbb咁勁 靠佢carry

咁你2個duo

xd

屌

全裸待G中

屌你老母係咁繼線做乜撚

斷

繼線！

ok 差d唔明你講咩

少佐係咪同我挽

幫禾打鋼龍牙

鋼龍算好打,我d廢裝都唔難

因為你打咗下位同上位咋

禾刀要

ok 等緊開場

合珠珠

我接

收工牙咁快

打埋d鋼龍先la

講笑 唔撚接

屌你收工都要潤鳩我

我有冰海果隻,順便幫解?

Show Blocked User - 寵物店風神bb們

打咩牙=.=

J

你夠上位鋼龍料啦咩?

冰個開

好似未unlock到鋼龍把弩

禾 少佐 牙垃 你
啱啱好

吾好笑！

唔g 未有水生獸皮

唔好要個用data既開啦

禾拉

又hey0新手

10-0717-3946-6867
1111

橙,逃b左,咁收工?

搶位先

死開啦tsz yin

屌 好仆街

好在你地教過我點踢人

我無所謂有得同少佐挽我就開心

禾刀系

無所謂你又踢鳩tszyin

叫返tsz yin同撚茶入
夠4個

-1?

報G又問有冇位

53850341099125
1111

屌睇死佢都係問完唔睇有無人答就當無

tag鳩佢先

=.=?

肥仔呢

屌呢到無人入就去mh post叫人入

好on9
load入房load左5分鐘之後話滿撚左

屌你屎忽

屌又斷

定幫我升埋d hr佢

屌呀又晒鳩我data

咁打住先囉

tszyin同我入返黎curry寶寶

-1

點樣unlock你把炮🤔

下位鋼龍

覺唔覺我換咗個頭之後型咗好多

去左mhpost

打左場我都見到,不過無料整

屌你老母又斷
唔撚玩

橙,睇黎完得

冇打到下位

冇人88

橙牙

用弩打隻上位海龍打左26分鐘

屌d閃光彈，咪撚都睇唔到

屌你地啦 似你地咁得閒moon住咩

咁就唔好預人會等你

咁係咪冇

梳lol 同日本仔搶緊bid

咁我沖涼

準備3貓

ipx005

肥西:snis996
學生:snis992
人良

仲以為無事道到

xdddd

幫禾打幾場料 要打巨獸重殻

會斷

試場

斷就訓覺算

wait
pad ing

屌你老母玩pad

48 9712 5827 5682
6666

最愛pad

password唔係6666

開過先
22 0418 1333 0658
6666

好似斬中咗少佐幾嘢

禾有霸體喎

好on9隻象 企定定任打

人地攰牙😅

禾又要拎火刀打佢了

去冰島

垃囝驚

垃圾

仲打唔打

試下先

輕鬆燒撚死佢牙

有咩整呢隻

場場都踢鳩me，以後有luna無我！！

無 強化版
我要大寶玉牙

我有:p

細金

最尾先斷都算比面

差一刀都斷

原來鏖魔咁煩
第一次打

已經吹左耳塞比你，唔係佢叫完衝埋你＝死一件

你地仲打唔打

無所謂

去MH POST搵多個?

-1有無人入黎挽

寵物G入唔入@@?

原來差粒鱗

me

10 0717 3946 6867
1111 ?

OK知你唔想同我挽

唔得既 入唔到

入我啦 你咪有加我囉

唔得

....

你地係唔係互block左，定報g block左我

佢明明加咗我

有block人?

start 尾2 第3個 睇下有無名

佢寫咩

on9

你block左我?

我fd list見到你喎清

我扑左 梳

十卜

LUNA要整咩？

刀

裝不如整青電主

我都未整hehe

good

負雷耐 wfc

luna g開到超特未

佢應該咩都未打

me開到

系 xddd

ho ball

唔記得佢唔爆頭唔食閃光

哭緊

有無得閒既人幫打g3凱龍,差呢個任上g4
61 9807 1421 1352

報紙係唔識睇隻怪訓左同埋個人set緊陷阱？

第一下眠 禾真系笑死咗

禾刀吾six

嘩原來我都幾多青電主料

睇唔到

但岩岩佢訓左個時我冇打到佢

但你係少佐，無人會嬲u

望撚住你打

轉返大劍打lol

G2會唔會跌G1

真係無打 踩醒嫁

g1-2好似下位料?

我見佢無停到之後把武打落個爆g到

岩啦 明明係踩

(我想問卷)

會

屌你地d閃光成日fake 9我

禾刀見到打咗落個爆g到

報紙開未

z順咩

==

拎把眠玩下

LUNA 我地開青電啦，有電龍

oj

其實我已經打完電龍

一齊整青電

5g典解禾淨係開到G1

g1打完先有g2

me都想整

遲d z順你開

咪打撚緊囉=.=

惡

好惡

咁luna開番g1 以為你未開到青電

而家真係差d卷 D料全部50+

屌以後唔食粉

近戰真係好q難打佢

who open

少佐

?

差2張1卷

第一次死我食緊粉

XDDDD

試新武

dim gun

唔該曬0茶,緊急聽日齊人先再打了

巧der

滅龍彈lv1係唔係有得買

又有2甩古龍大寶玉

嘩屌你要合無得買

dllm

打撚左成晚都無=.=

把野咁撚難用
滅龍彈剩係帶到3粒

我打埋呢轉訓

異型堅骨無撚曬屌你

差腳

迅龍輕使唔使反動輕減🤔

me too

jaga

唔洗，你只係會射貫一同鬼人

ho dor big bo

xddd

太易玩了

痴線打d唔可以死既關報G都唔食恨性 好伏

又笑

屌你

頂唔住 訓先

8888

同少佐一齊玩重弩好撚正

888888888888888

係玩乜都好撚正

啪啪聲

重弩特別正

wac

CLG ‼️

撚茶G

Cheat LG
垃圾隊 自己失誤賴有bug
Cheat LG Cheat LG Cheat LG

贏左咪得

去世界賽出醜

支持嗰隊同佢一樣咁無恥

G

24小時

G3上G4 OK?

落街買老麥先
番黎先開你波

幫禾買個開心樂園餐

想刷螳螂

想整住套G斬龍黎頂住先

斬龍好撚煩

已經夠料整左用住先

where is siu jor

比我屌緊

全裸中

幫假膠升G4再打螳螂?

巧,入房BA

34-5143-9843-2412
6666

好似唔見左甩護石

少佐條底褲有無洗過 又係果條

全SET一樣

冇人傾pad

呢集金獅咁撚痴線

你今晚唔嚟
禾刀哭左

變態佬

毒撚唔夠膽見到班大神

一場麻3次
笑死人咩

屌佢老母隻蟲

比蚊麻3次

on9 tsz yin刀矛裝嘅 換乜牙

整緊護石

樓豬刀weak

笑死左XDDDD

笑死左

食撚夠花生未

明明禾有射

食粉牙

我頭先俾人連撞左4次
佢放左個陷阱就企係陷阱隔離食花生

生命之粉塵牙
食完會幫埋同區隊友補血牙

=.=,死JOR先禁錯放陷阱

原來系甘

出去買送88

=.=

好weak

幾時刷鋼龍

® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
典解禾矛呢2個任既

原來要傾計先

打場下位鋼龍

我屌你老母 追住我黎打

你weak

下位鋼先?

luna或者少佐開

屌唔記得食飯

甘WEAK既隻螳螂

siu jor too ging

YES!

繼續螳螂?

呢個任有咩整

禾整下毒刀咋

佢鐘意打鋼龍

矛玉既=.=

tsz yin in
禾差唔多要出去

寵物GLEI

去mh post搵多個?

禾比條女搶左部機挽

巧

weak到

ja ga

振夫綱未

0戰鬥力岩唔岩😀

打場蟲尾

橙,一唔打螳螂就走JOR

一甩玉都矛,點整螳螂裝

GO ,少佐CURRY

食幸運飯

場場都食,都矛

推廢老出馬路

螳螂未

未

一樣都係重弩,D差距大到=.=

咪玩啦 我玩左個幾禮拜😅

唔打住 今晚鋼龍

弩仲要早幾日先合😅一玩就咁神唔洗玩啦😅

MH POST CALL多個?

Call你老母 去啦

搵多個 3個我唔夠彈殺

渣ga

螳螂裝應該整近定遠先?

BOTH

有玉

屌你,打左6定7場一甩都無

有冇清carry hr7 59-0895-0637-6015

竟然有人入嚟呢邊

我搵少佐carry 佢叫我入黎問

照下鏡

屠龍緊係入pad post 啦=.=

呢到吾系pad post
重拾先系=.=

清 冇人入禾場-.-

打緊螳螂牙

今晚捉住少佐先-.-

隻野D落物會唔會跌玉架?

激運果然有玉

2甩玉 正

禾屌你牙

照左鏡未牙

照JOR
巧靚囡

仲未夠料?

打多2場禾要出去食飯

唔出玉牙,慘

為左俾pad天神carry
已極速升到g4

為左俾pad天神carry
已極速買game

G chi

你地唔用勇太?

又出2甩

我愛空戰

我愛武士道

爭2粒就升埋套弓

on9先用空戰太

禾屌你,打左十鳩幾場得2甩
防裝好似一甩玉都唔洗?
得2甩整邊把武好

強化到頂1件1粒

每件嘅最終強化都要1甩 如果冇記錯
武就 其實可以唔整

禾屌,即係差8甩
喊JOR
整弓裝先好似好D

好想屠龍😭

立囝去那兒

番工😤

鐵丁二號

ranking就完 俾d緊張感得唔得

小妹已經識玩重弩

可唔可以幫我轉

出到琴日個3個技未😉

爭裡會心牙

應該整多甩珠就得

最main個機

有冇template

要打象

仲幫緊我碌小鋼炮成長緊😭

整好左射手螳螂 宜家爭把武器 同金幣

賣鋼蛋金蛋

fat fat 啦

同唔同禾打場象象

食飯 夜d先

勇氣重弩要配邊招狩技？

完全調合掛

火藥/屌合

望下套螳螂砌唔砌到幾個技出黎先

整好套近戰同太刀先啦你

一套打天下😤

有無bb同我打場大笨象

開左 6666

法國差1個窿 整唔到招裡會心

岩岩法國一甩靚護石都矛,玩唔到弩住

Weak

😨😨😨😨😨

屌臨時有嘢做

認真唔要貫up都出左裡會心先

屌 撚娜走左唔夠貫彈射

自己合

屌 入未

寶寶頭痛

差一條重甲蟲尾先合到套螳螂出黎

開囉

得你同禾巧難打

有房號未

都係 因為你太廢

49 4394 0987 8583
6666

禾挽左幾多日你挽左幾多日牙

咁你又拎我同少佐比?屌你老母

屌你唔好捕捉啦

打呢個,順便解下任

等睇殺左

呢D得閒既時間緊係順便清埋個任

ready to kill

有冇人同禾打鋼龍

跟住打咩

輕弩速射唔爽嘅🤔

舊時就爽

今晚幫你爽下

牙茶唔玩?

洗白白先

咁鬼痛

咁鬼痛仲要混亂,典打牙

再強嘅攻擊,打唔中就無意義
好似係

岩牙 岩岩條女係咁聊我講野 死左都唔知咩事

打what

G3 貓頭鷹

有冇位？

我愛妹妹😭

牙閃入左

巨頭

siu jor 幾時開波

幫人升hr😭

頭先去左刷牙

生命之粉要點拎
成日要救tsz yin就黎用曬

💪收工

撚頭淪為cd rom
好撚可憐😭

又J擊=.=

又出左2粒玉 已齊

傻啦邊得閒追擊cdron😂話知你巨頭🤣

冰島收工

番到家沖個靚涼
準備打到條龍唔識起身

激運好波

跟

你都成日出好野🤔

你出10甩我先得2甩,公平咩

等緊牙立同我屠鋼龍

咦，失蹤人口

fuck him

g2 有無人足可以幫幫手

一陣撚住入pan 哥到打超特
琴日打青電超特成場無傷🤗

😒

未番到想幫刀矛得幫

嬲左 88

g chi

少佐pw？

有冇mh

ht

金色超巨星

ho moon

Solo

唔駛住 G2單打都仲夠做

無場呀我

9876

垃圾雞

砌唔掂

哭左

有冇位?

冇人同我玩

醉曖牙立

u open

挖個身出左2甩古龍大寶玉-.-

打緊g鋼龍

冇人同禾鋼龍

一場鋼龍3甩
又唔見螳螂咁出法

想同牙茶挽

鋼龍真係不了=.=

開打埋套瓜鐮

想

入黎,寵物g走左

code？

60 9327 4239 2752
6666

49 4394 0987 8583
間房好似係寵物g開,pw試下6666

牙茶入未

黎玩一陣

打瓜鐮

兩間都入唔到

係唔係又block錯左邊個

我個度-1啵

鐮我夠
差瓜

辣殺報紙

鐮我未夠

寵g 25火耐😨

放生 第一區唔打

ok

喂屌 1下秒

屌等到訓撚著左

笑死我寵物g

斷埋 ho ball

屌你牙

佢要幾耐先肯過黎

3個點夠打

好似15分~20分

踢我定我斷

應該矛踢你牙

屌早知訓多陣

利申 唔識踢人

-2

鋼龍太煩,轉打其他啦=.=

2套螳螂都升完

鋼龍有咩咁煩

49 4394-0987-8583
6666

唔記得食飯

喂gameover wor ，咩打法黎

少佐好波

差1個鋼龍寶玉

四條友射射射射就快
三個近戰梗係煩

=.=? 點豬法

屌你,差8甩,唔知打到幾時

未過到黎就over左

閃光大大

呀立幫我帶貫 1-2-3 各60
叮就俾晒我

上水

終於有pad玩！！

第一場出左3甩古龍大寶玉
第二場出左3甩鋼龍寶玉
依家差3個上龍鱗,一個堅殼同張霸王證就升到

我打得一場😅

食死左

無曬人
仲打唔打,一係打下其他野先睇下有無人入

比人哎點甩身

屎彈

轉返電視先wait

唔記得左邊忽鐮邊忽瓜😑

我著緊果套

到我開?

你有咩打

你2個整到套野未牙

其實冇

未 2隻都仲要打

咁打瓜鐮啦

咁繼續開啦

差檸檬瓜

做咩取消左

斷左

出返黎 斷左線

Weak到

我都想打瓜鐮

誰人會愛我這種孤兒仔

好撚悶...

打埋呢場轉其他

打埋呢場唔玩住 打到好撚眼訓

你打比個位你

夠了

屌 打到手指痛 聽日再打

有咩打？

我未

閃光換左switch

坐左幾耐

有無瓜鐮痴餐位

想打dlc
瓜鐮好撚樣衰

瓜鐮其實係咩 暴同鐮?

49-4394-0987-8583
6666
-2

打咩dlc?

係
上面果套裝

johnson你上位鋼夠料未,我差2個鱗

0t 過黎？

定打瓜鐮,我應該無任

想打咩啊

你地揀
打乜都很

0茶話唔想打鋼龍喎

呢個上位黎

thx bb

同禾一齊買

大神聚買switch

痴撚線老山龍真係比狗打

牙茶有無瓜鐮任=.=

打瓜鎌嘅話你地接 我唔知係邊個

初見用上位武單挑真係好難
BTW兩場3粒天鱗

4人場一齊搬下炮彈就贏
關武咩事

又悶又耐

pro制係咪好好多呢

未用
返緊屋企

斷jor=.=

閃光神呢

梳

...

有無咁痛呀,一下秒鳩左

打多場訓覺

d金幣射走曬

試pro制time

luna john我地？ or 散band

打咩

幫禾打下料 順手試下個pro制

水時send過fd比我 唔小心del左

你巧狗牙 又del又block

鐮蟹易打咁多
隻恐暴典打牙,一下秒既

比多次信我 game入面

俾jor

有冇人開到G4崩龍

e mo

係喎,岩先打完檸檬蟹,但唔見有xr蟹裝整既?

dl任咪出左 做咩唔dl

要做任解

-15冰打崩

未撚驚過

唔中招咪冇事

食個根性
all in or nothing